開信箱，以污糟的手掌

開信箱以污糟的手掌
OH 裡邊病可毒你
誰明瞭傳播這真相
誰明瞭隱身的對象

𨋢、對講機另有些公家的空間
偏等不到樣本去試
誰人能再次去相信
從前如沙士般變樣

打開信箱內裡得一片迷惘
打開信箱期待中憂鬱的眼光
今天我心害怕中只得乾牽掛
只好檢測是最深唾液吧

HI 你好嗎外國的風景好嗎
今無得飛自討沒趣
限聚令叫我再心碎
仍然望一天可再聚